我個美國朋友預測美國民主黨會分裂...

是咁的 我朋友移左民去美國 幾熟美國政治 開左個youtube channel預測民主黨會分裂 希望大家捧下場CLS

佢前排出左條片預測美國民主黨分裂

我自己平時無睇開呢類講政治既youtuber

覺得幾中幾貼地 見佢無咩人sub又無咩人睇

之前啲片都有講唔同議題 想同大家share下

呢條片講點解就算拜登贏但民主黨都係輸

另外有段講侵侵同林肯 幾有趣

覺得唔錯既話可以幫手sub佢

你朋友=你

得閒聽下

非

主要係比一班極左騎劫左

其實早兩年都已經係咁講
所以先擺拜燈上枱

講野可以快一倍

有d痴利根

我朋友細個食飯咬親條脷之後就咁

講你就講，貼乜鳩utube link

pence 2024

佢有冇預測最後邊個做總統

佢細細個開始已經唔係太同人講野
搞到講野一舊舊
佢話拍一條片要錄幾次先得佢話會出街同d nigga吹兩嘴練習下

佢話等法院判，冇人知結果點

把聲好似弱智仔

樓主講嘢口音好難聽越聽越忟唔想再聽

香港民主黨就分裂

唔會 一分即死